{
"Welcome to the Portal section": "歡迎來到首頁",
"Track progress and make connections.": "跟踪進度並建立聯繫",
"Log feelings, behavior, and activity.": "記錄感覺、行為和活動。",
"Find useful information and practice healthy habits.": "尋找有用的信息，養成健康的習慣。 ",
"Review today's activities.": "回顧今天的活動",
"There are no Assess/Manage/Learn/scheduled activities available.": "無評估/管理/學習/計劃的活動。",
"Portal": "首頁",
"Cortex": "皮層",
"No Records found": "未發現任何結果",
"Rows per page": "每頁行數",
"Update": "更新",
"Nickname (optional)": "暱稱（可選）",
"Advanced Mode": "高級模式",
"Simple Mode": "簡單模式",
"Users": "用戶",
"Add a user": "添加用戶",
"Add a new group": "添加加一個新的群組",
"Add a new user and group": "添加新用戶和組",
"Create a new user under their own group": "在自己的組下創建一個新的用戶",
"Create a new user under this group": "在自己的組下創建一個新的用戶",
"Duplicate from": "複製",
"Last passive": "最後一個被動",
"User view": "用戶視圖",
"Spatial scan": "空間掃描",
"screen_state": "屏幕狀態",
"accelerometer.motion": "加速器.運動",
"analytics": "分析",
"blood_pressure": "血壓",
"bluetooth": "藍牙",
"calls": "通話",
"distance": "距離",
"flights": "航班",
"gps.contextual": "導航.上下文",
"heart_rate": "心率",
"height": "高度",
"magnetometer": "磁場強度",
"respiratory_rate": "呼吸頻率",
"segment": "頻段",
"sms": "短訊",
"steps": "步驟",
"weight": "重量",
"wifi": "無線網絡",
"Currently Viewing Mode (Currently GUI)": "當前瀏覽模式（當前界面）",
"To start building a query: 1. Navigate to the level of your target on the left. 2. Click on →": "開始構建查詢:1 導航到左側目標的高度。 2.  點擊→",
"Alternatively, drag and drop a researcher, study, or participant into this box": "或者，將研究人員、研究或參與者拖放到這個框中",
"Copy Researcher ID to Clipboard": "複製研究員ID到剪貼板",
"Download Researcher Data": "下載研究員數據",
"Analyze researcher": "分析研究員",
"Select all shared tags": "選擇所有共享標籤",
"Deselect all shared tags": "取消選擇所有共享標籤",
"Please wait, your data is loading": "稍等,你的數據正在加載中",
"There are no shared tags set for this researcher. To display data on tags shared between participants, set lamp.dashboard.researcher_tags to an array of strings,where each string is a tag you would like to see. Please contact your study administrator for more info.": "沒有為該研究人員設置共享標籤。 要在參與者之間共享標籤上顯示數據，請設置“燈光.面板.研究者-標籤”到字符串數組，其中每個字符串都是您想要看到的標記。 請聯繫您的學習管理員了解更多信息。",
"graphs.data_quality.": "圖表.數據——質量",
"Activity counts": "活動計數",
"Passive Features": "被動特徵",
"Quality Tags": "質量標籤",
"Activities in the last 7 day (updated: date)": "過去7天的活動（更新數據）",
"Data quality (updated: date)": "數據質量（更新：數據）",
"missing, bad": "丟失",
"okay": "差",
"good": "尚可",
"bad_missing": "差——丟失",
"okay_missing": "尚可——丟失",
"good_missing": "好——丟失",
"lamp.dashboard": "光.面板",
"Expand": "擴展",
"Collapse": "折疊",
"ActivitySpec": "活動範圍",
"SensorSpec": "感知範圍",
"Sort by date of creation": "按照數據生成進行分類",
"Filter": "過濾器",
"Filter studies": "過濾研究",
"Search study list": "尋找研究列表",
"Copy Study ID to Clipboard": "複製研究ID到粘貼板",
"Download Study Data": "下載研究數據",
"Analyze Study": "分析數據",
"There are no shared tags set for this Study. To display data on tags shared between participants, set “lamp.dashboard.study_tags” to an array of strings, where each string is a tag you would like to see.Please contact your study administrator for more info.": "沒有為該研究人員設置共享標籤。要在參與者之間共享標籤上顯示數據，請設置“燈光.面板.研究者-標籤”到字符串數組，其中每個字符串都是您想要看到的標記。請聯繫您的學習管理員了解更多信息。",
"Don't enter a domain if you're not sure what this option does.": "如果不確定該選項的作用，請不要輸入範疇。",
"Login": "登錄",
"Investigators": "研究人員",
"Try it": "試試看",
"Try mindLAMP out as a…": "將mindLAMP設置為...",
"Researcher": "研究人員",
"Clinician": "臨床醫師",
"Participant": "參與者",
"Patient": "用戶",
"You're logged into a demo account. Any changes you make will be reset when you restart the app.": "您已登錄演示帳戶。重新啟動應用程序時，所做的任何更改都將重置。",
"Dismiss": "忽略",
"Assess": "評估",
"Welcome to the Assess section": "歡迎來到評估部分",
"Take steps to refocus, reflect, and recover.": "可在此分步調整關注點，進行反思和恢復",
"Survey": "問卷調查",
"questions": "條問題",
"mins": "分鐘",
"The following survey will assess your sleep and social behavior.": "下面的問卷調查評估的是睡眠和社交行為狀況。",
"For each of the statements, rate which is true for you.": "對於每一項陳述，就個人情況評判與否屬實。",
"Start survey": "開始問卷調查",
"Question": "問題",
"question": "問題",
"Next": "下一步",
"Submit": "提交",
"Nice work!": "大功告成！",
"You’re on a streak, keep it going": "目前一直取得連勝，請繼續保持",
"days": "天",
"day": "天",
"Sleep and Social": "睡眠與社交",
"Anxiety": "焦慮",
"Psychosis and Social": "精神病與社交",
"App Usability": "APP的可用性",
"Water and Nutrition": "水分與營養",
"Feed": "消息源",
"Welcome to the Feed section": "歡迎來到消息源部分",
"Here you can see recent activities": "請在此查看最近的活動",
"Learn": "學習",
"Welcome to the Learn section": "歡迎來到學習部分",
"Mood Tips": "情緒貼士",
"Quick Yips to Imrpove Your": "使用快速貼士改善",
"Read": "閱讀",
"Hope": "希望",
"Tip": "貼士",
"Was this helpful today?" : "今天，這些對你有幫助嗎？",
"Yes": "是",
"No": "否",
"Mark complete" : "標記完成",
"Social": "社交",
"Mental Health Resources": "心理健康資源",
"Physical Wellness": "身體健康",
"Suggested Reading": "推薦閱讀",
"Motivation": "動機",
"Stress Tips": "壓力貼士",
"Manage": "管理",
"Welcome to the Manage section": "歡迎來到管理部分",
"Breathe": "呼吸",
"Begin": "開始",
"Breathing exercise (__ mins)": "呼吸練習(__分鐘)",
"Follow the motion of the lotus flower opening and closing to control your breaths in and out.": "跟隨蓮花開合的動作控制呼吸。",
"Get ready": "準備",
"Get yourself comfortable and when you’re ready tap the start button.": "找到一個舒適的狀態，準備好後就點啟動按鈕。",
"Start": "開始",
"Inhale": "吸氣",
"Exhale": "呼氣",
"Nicely done!": "非常好！",
"Done": "完成",
"Journal": "日誌",
"Test description for the manage section.": "管理部分的測試說明。",
"New journal entry": "輸入新日誌",
"How do you feel today?": "今天感覺如何？",
"Good": "好",
"Bad": "不好",
"New Goal": "新目標",
"Goals": "目標",
"Create goal": "創建目標",
"What type of goal?": "什麼類型的目標？",
"Choose a category": "選擇類別",
"Exercise": "鍛煉",
"Weight": "體重",
"nutrition": "營養",
"sleep": "睡眠",
"Medications": "藥物治療",
"Reading": "閱讀",
"Finances": "財務",
"Meditation": "冥想",
"Mood": "情緒",
"Custom": "自定義",
"Goal Name": "目標名稱",
"Goal details": "目標詳情",
"Daily": "每天",
"hourly": "每小時",
"weekly": "每週",
"monthly": "每月",
"Ounces": "盎司",
"mg": "毫克",
"g": "克",
"Kg": "千克",
"hours": "小時",
"Minutes": "分鐘",
"$": "$",
"Start date": "開始日期",
"Duration": "持續時間",
"Reminders": "提醒事項",
"Save": "保存",
"Cancel": "取消",
"Leaving so soon?": "這麼快就要離開",
"If you leave without submitting, your entry will be lost.": "如果不提交就離開，輸入的記錄將會丟失。",
"No, don’t leave yet": "不，先不離開",
"Yes, leave": "是，要離開",
"Hope box": "希望之盒",
"Games": "遊戲",
"Test description for the manage section": "管理部分的測試說明",
"Save images and quotes that bring joy and hope to your life.": "保存那些給生活帶來歡樂和希望的圖片和引言。",
"Hope Box content will show up in your feed from time to time to inspire and uplift you.": "希望之盒的內容會不時出現在消息源中，提供激勵和鼓舞。",
"Add an image": "添加圖片",
"Add a quote": "添加引言",
"View my Hope Box": "查看希望之盒",
"Scratch card": "刮刮卡",
"Meditation exercises": "冥想練習",
"Swipe your finger around the screen to reveal the image hidden underneath": "用手指滑動屏幕，顯示隱藏在下方的圖片",
"Swipe around the screen to reveal the hidden image": "用手指滑動屏幕，顯示隱藏圖片",
"Well done": "非常好",
"Close": "關閉",
"Do another one": "再來一次",
"Medication tracker": "服藥跟踪器",
"Add medication": "添加藥物",
"Medication name": "藥物名稱",
"Add dosage": "添加劑量",
"Name": "名稱",
"Dose": "劑量",
"Balloon Risk": "氣球風險",
"Balloon Risk Game": "氣球風險遊戲",
"Current Points": "當前積分",
"Total Points": "總積分",
"PUMP UP BALLOON": "給氣球充氣",
"COLLECT POINTS": "收集積",
"Balloon Bursted": "氣球爆炸",
"Box Game": "盒子遊戲",
"Please wait and watch": "請等待並觀看",
"Level": "級別",
"Please remember the sequence": "請記住順序",
"Go": "開始",
"Time out": "超時",
"Remember the highlighted boxes in the order you see them. Now tap on the boxes in the order they were highlighted.": "按照看到的順序記住突出顯示的盒子。現在按突出顯示的順序點擊這些盒子。",
"Congrats": "恭喜！",
"Cats n Dogs": "貓和狗",
"Tap the boxes that have a dog behind them.": "點擊後面有隻狗的盒子",
"Ok": "OK",
"Continue to tap the boxes that have a dog behind them.": "繼續點擊後面有隻狗的盒子。",
"Don't tap the boxes with a cat behind them": "點擊後面有隻貓的盒子",
"Now tap the boxes that have a cat behin them. Don't tap the boxes with a dog behind them": "現在點擊後面有隻貓的盒子。不要點擊後面有隻狗的盒子",
"Game Over": "遊戲結束",
"Dot Touch": "圓點觸摸",
"Tap '1' to start the test": "點擊‘1’開始測試",
"Pick the matching alphabet": "選擇匹配的字母表",
"Timeout": "超時",
"Restart": "重啟",
"Jewels": "珠寶",
"Pop the bubbles": "彈出氣泡",
"Tap to continue": "點擊繼續",
"TAP TO POP ALL PINK, BLUE AND YELLOW BUBBLES ONLY": "點擊以僅彈出所有粉色、藍色和黃色氣泡",
"POPPING CORRECT BALOONS WILL EARN YOU POINTS": "彈出正確的氣球將贏得積分",
"Level __ Completed": "級別__已完成",
"You got _ %": "得分_ %",
"Prevent": "防止",
"Activity": "活動",
"Activity data": "活動數據",
"Choose the data you want to see in your dashboard.": "選擇希望出現在儀表板中的數據。",
"entries this month": "本月條目",
"Sensors": "傳感器",
"Sensor Data": "傳感器數據",
"Summary": "綜述",
"Notifications": "通知",
"Conversations": "對話",
"Profile & Settings": "個人資料與設置",
"Manage Credentials": "管理憑據",
"Enter the family member or clinician's name here.": "在此輸入家庭成員或臨床醫師的姓名。",
"Role": "職責",
"Enter the family member or clinician's role here. For this credential to appear as a care team member, either a photo or role MUST be saved.": "在此輸入家庭成員或臨床醫師的職責。要使此憑據顯示為護理團隊成員，則必須保存照片或職責。",
"Email Address": "電郵地址",
"Enter the email address here.": "在此輸入電郵地址。",
"Password": "密碼",
"Enter the new password here, and press the done button to the right of the box. Tap away if you don't want to change the password.": "在此輸入新密碼，並按下方框右側的‘完成’按鈕。如果不想更改密碼，請點擊離開。",
"Logout": "退出",
"Are you sure you want to log out of LAMP right now?": "確定要退出LAMP嗎？",
"If you've made some changes, make sure they're saved before you continue to log out.": "如果已經做了一些更改，請確保在退出前保存這些更改。",
"Go Back": "返回",
"Help & Support": "幫助和支持",
"LAMP Community": "LAMP社區",
"Contact Us": "聯繫我們",
"Researcher Login": "研究人員登錄",
"Show Unscheduled Activities": "顯示未安排的活動",
"Patients": "患者",
"Demo": "演示",
"Search": "搜索",
"Create": "創建",
"Number of participants to add:": "待增加參與者人數：",
"Last Active": "上次活動時間",
"Indicators": "指標",
"_ years ago on Android": "_年前使用安卓系統",
"_ row(s) selected": "_行已選定",
"Data Quality": "數據質量",
"Data is optimal": "數據最佳",
"Reset Password": "重置密碼",
"View Patient Data": "查看患者數據",
"__ rows [in pagination]": "__行[在分頁中]",
"First Page": "第一頁",
"Previous Page": "上一頁",
"Next Page": "下一頁",
"Last Page [in pagination]": "最後一頁[在分頁中]",
"Activities": "活動",
"Type": "類型",
"Import": "導入",
"Drag files here, or click to select files.": "將文件拖到此處，或單擊選擇文件。",
"Create a new...": "創建一個新的…",
"Activity Group": "活動組",
"Survey Instrument": "問卷調查工具",
"Smartphone Cognitive Tests": "智能手機認知測試",
"Successfully created a new cognitive test Activity.": "成功創建了一個新的認知測試活動。",
"Activity Schedule": "活動時間表",
"Time": "時間",
"Select the Repeat interval.": "選擇重複間隔時段",
"Repeat Interval": "重複間隔",
"Custom Times": "定制時間",
"Actions": "行動",
"No schedule.": "無時間表。",
"Modify an existing survey instrument.": "修改現有的問卷調查工具。",
"Survey Title": "問卷調查標題",
"Survey Description": "問卷調查描述",
"Configure questions, parameters, and options.": "配置問題、參數和選項。",
"Question Title": "問題標題",
"Question Description": "問題描述",
"Question Type": "問題類型",
"Add Question": "添加問題",
"Duplicate": "複製",
"Save this survey instrument": "保存此問卷調查工具",
"Hours": "小時",
"Only survey description content was modified to prevent irrecoverable data loss. (error message)": "為防止不可恢復的數據丟失，只有問卷調查描述內容被修改。（錯誤信息）",
"Cats and Dogs": "貓和狗",
"Research studies using mindLAMP": "使用mindLAMP進行的研究調查",
"Incorrect username, password, or server address.": "用戶名、密碼或服務器地址不正確。",
"Are you sure you're logging into the right mindLAMP server?": "你確定所登錄的mindLAMP服務器正確無誤嗎？",
"Select Language": "選擇語言",
"Add mindLAMP to your home screen?": "將mindLAMP添加到主屏幕？",
"Proceed with caution: you are logged in as the administrator.": "請謹慎操作:您的登錄身份是管理員。",
"Invalid id or password.": "無效的識別碼或密碼。",
"mindLAMP will be installed on your device.": "mindLAMP會安裝在您的設備上。",
"mindLAMP will not be installed on your device.": "mindLAMP不會安裝在您的設備上。",
"Messages": "消息",
"Administrator": "管理員",
"Community": "社區",
"Switch Views": "切換視圖",
"Activity Type": "活動類型",
"Show App Screenshot": "顯示應用程序屏幕截圖",
"Delete Entry": "刪除條目",
"Copy Entry": "複製條目",
"Edit Entry": "編輯條目",
"No detail view available": "無細節視圖。",
"Score": "得分",
"Alone": "單獨",
"Friends": "朋友",
"Family": "家人",
"Peers": "同伴",
"Crowd": "人群",
"Home": "家",
"School": "學校",
"Work": "工作",
"Hospital": "醫院",
"Outside": "外面",
"Shopping": "購物",
"Transit": "中轉",
"Sensor": "傳感器",
"Automations": "自動裝置",
"An experimental visualization generated by an automation you or your clinician have installed.": "由您或您的臨床醫師安裝的自動化裝置生成的實驗可視化。",
"No Data": "無數據",
"No Activities are selected. Please select an Activity above to begin.": "未選擇任何活動。請選擇上面的活動開始。",
"Environmental Context": "環境背景",
"Step Count": "步數",
"Steps Taken": "所邁步數",
"visualization": "可視化",
"Couldn't import the Activities.": "無法導入活動。",
"Choose the Group you want to import activities.": "選擇要導入活動的研究。",
"Select a Group to import activities.": "選擇要導入活動的研究。",
"Couldn't import the Activities because some Activities are misconfigured or missing.": "因為某些活動配置錯誤或丟失,無法導入活動。",
"Couldn't import one of the selected survey Activities.": "無法導入所選定的某一問卷調查活動。",
"Couldn't import one of the selected Activities.": "無法導入所選擇的某一活動。",
"Couldn't import one of the selected Activity groups.": "無法導入所選定的某一活動組。",
"The selected Activities were successfully imported.": "所選活動已成功導入。",
"The selected Activities were successfully exported.": "所選活動已成功導出。",
"Encountered an error:": "遇到一個錯誤:",
"Successfully created a new tip Activity.": "成功創建了一項新的貼士活動。",
"Successfully updated the Activity.": "已成功更新活動。",
"Successfully created a new survey Activity.": "成功創建了一項新問卷調查活動。",
"Failed to create a new group Activity.": "無法創建一項新的小組活動。",
"Successfully created a new group Activity.": "成功創建了一項新的小組活動。",
"Successfully created a new Activity.": "成功創建了一項新活動。",
"Successfully deleted the selected Activities.": "已成功刪除選定的活動。",
"Successfully duplicated the Activity under a new name.": "用新名稱成功複製了活動。",
"Group": "研究",
"Tips": "貼士",
"DBT Diary Card": "辯證行為治療（DBT)日記卡",
"Cognitive Test": "認知測試",
"Export": "導出",
"Delete": "刪除",
"Are you sure you want to delete this Activity?.": "您確定要刪除此活動嗎？",
"Filter results": "篩選結果",
"Add": "添加",
"Import activities": "導入活動",
"Create a new activity": "創建新活動",
"Modify an existing activity": "修改現有活動",
"No custom times" : "無自定義時間",
"Delete this time from the list.": "從列表中刪除此時間。",
"Every 2 weeks": "每兩週一次",
"Add a new custom time.": "添加新的自定義時間。",
"Add this time to the list.": "將此時間添加到列表中。",
"Jewels A": "珠寶 A",
"Jewels B": "珠寶 B",
"Select the start date.": "選擇開始日期。",
"Select the start time.": "選擇開始時間。",
"Every hour": "每小時",
"Every number hours": "每隔數小時",
"Every day": "每天",
"Two times every week (Tue, Thurs)": "每週兩次（星期二、星期四）",
"Three times every week (Mon, Wed, Fri)": "每週三次（星期一、星期三，星期五)",
"Every week": "每週",
"Two times every month": "每月兩次",
"Every month": "每個月",
"Use custom times instead": "請改用自定義時間",
"Do not repeat": "不要重複",
"Are you sure you want to delete this schedule item?": "確定要刪除此時間表項目嗎？",
"Install": "安裝",
"Welcome to the Prevent section": "歡迎來到防止部分",
"Prepare yourself": "做好準備",
"Image size should not exceed 5 MB.": "圖像大小不應超過5MB。",
"Not supported image type.": "不支持圖像類型。",
"Activity with same name already exist.": "同名活動已經存在。",
"Not supported audio type.": "不支持音頻類型。",
"The audio size should not exceed 2 MB.": "音頻大小不應超過2MB。",
"Drag a photo or tap to select a photo.": "拖動照片或點擊選擇照片。",
"Drag a photo to replace the existing photo or tap to delete the photo.": "拖動照片以替換現有照片，或點擊刪除照片。",
"Select": "選擇",
"Please select the group": "請選擇組",
"Activity Title": "活動標題",
"Activity Description": "活動描述",
"Upload audio": "上傳音頻",
"Your browser does not support the": "瀏覽器不支持",
"audio": "音頻",
"element": "要素",
"Duplicate this survey instrument and save it with a new title.": "複製此問卷調查工具並以新的標題保存。",
"Save this activity.": "保存此活動。",
"Save Role & Photo": "保存角色和照片",
"Copy one-time access link that can be used to log in without entering credentials.": "複製可用於登錄的一次性訪問鏈接，無需輸入憑證。",
"Save Credential": "保存憑據",
"Scan this QR code on a mobile device to automatically open a user dashboard.": "在移動設備上掃描該二維碼，自動打開患者儀表板。",
"Could not change password.": "無法更改密碼。",
"Could not create credential.": "無法創建憑據。",
"Could not perform operation for an unknown reason.": "由於未知原因，無法執行操作。",
"Credential management failed. The email address could be in use already.": "憑據管理失敗。該電郵地址可能已在使用中。",
"Could not delete.": "無法刪除。",
"Credential management failed.": "憑據管理失敗。",
"Add a new member of your care team.": "為護理團隊增加一名新成員。",
"Update Photo & Role": "更新照片和角色",
"Target behaviors": "目標行為",
"effective": "有效",
"Times": "時間",
"Add Item": "添加項目",
"ineffective": "無效",
"Emotions": "情緒",
"Add a target behavior": "添加目標行為",
"Behavior name": "行為名稱",
"Measure of action:": "行動措施:",
"Add a emotion": "添加一種情感",
"Emotion name": "情緒名稱",
"Removed participantId's alias.": "已刪除參與者的別名。",
"Set participantId's alias to participantName": "將參與者的別名設置為參與者名稱",
"Failed to change participantId's alias: errorMessage": "無法更改參與者的別名:錯誤消息",
"Create or edit the alias for this Participant ID. Saving an empty text box will reset this value.": "為此參與者標識創建或編輯別名。保存空文本框將重置該值。",
"Failed to load participantId's alias: errorMessage": "無法加載參與者的別名:錯誤消息",
"This activity is not yet available in mindLAMP 2:": "此活動在mindLAMP2中尚不可用",
"This is a demo only. Entries will not be saved.": "這只是一個演示。不會保存條目。",
"My Medications": "我的藥物",
"Set reminder?": "設置提醒？",
"Edit": "編輯",
"Text": "文本",
"Some responses are missing. Please complete all questions before submitting.": "部分響應缺失。請在提交前完成所有問題。",
"Goal": "目標",
"The goal has been saved successfully.": "目標已成功保存。",
"Please select duration.": "請選擇時長。",
"Please enter goal value.": "請輸入目標值。",
"Please enter goal name.": "請輸入目標名稱。",
"Medication": "藥物",
"The medication has been saved successfully.": "藥物已成功保存。",
"Please select medication name.": "請選擇藥物名稱。",
"Please enter dose.": "請輸入劑量。",
"Please enter name.": "請輸入名稱。",
"This activity is not yet available in mindLAMP 2.": "此活動在mindLAMP2中尚不可用",
"Unique name required.": "需要唯一名稱",
"Could not create credential for id.": "無法為id創建憑據。",
"Successfully created Participant id. Tap the expand icon on the right to see credentials and details.": "成功創建了參與者標識。點擊右側的展開圖標，查看憑據和詳細信息。",
"Temporary email address": "臨時電郵地址",
"Temporary password": "臨時密碼",
"One-time login link": "一次性登錄鏈接",
"an unknown device": "未知設備",
"unknown device model": "未知設備型號",
"App Version:": "APP版本:",
"OS Version:": "操作系統版本:",
"DeviceName:": "設備名:",
"Model:": "模型",
"Successfully created new group - groupName.": "已成功創建新的研究——研究名稱。",
"Are you sure you want to delete this Participant?": "確定要刪除此參與者嗎？",
"Rename": "重命名",
"Edit password": "編輯密碼",
"CSV": "CSV",
"JSON": "JSON",
"New user": "新患者",
"Create a new entry in this group.": "在該組中創建新條目。",
"Add a new group": "添加加一個新的群組",
"Create a new group": "創建一項新的研究。",
"Are you sure you want to delete these participants?": "確定要刪除這些參與者嗎？",
"Choose the Group you want to save this participant.": "選擇保存該參與者的研究。",
"Select a Group to create a participant.": "選擇一項研究來創建參與者。",
"entries": "條目",
"Social Context": "社會背景",
"Edit goal": "編輯目標",
"Current streak:": "當前連勝記錄:",
"Goal History": "目標歷史記錄",
"Department of Mental Health (DMH)": "精神健康部(DMH)",
"National Alliance on Mental Illness (NAMI)": "全國精神疾病聯盟（NAMI）",
"NAMI Massachussetts": "全國精神疾病聯盟馬薩諸塞州分部",
"Researchers": "研究人員",
"Successfully created a new Researcher.": "成功創建了一位新研究人員。",
"Failed to create a new Researcher.": "無法創建一位新研究人員。",
"Successfully updated the Researcher.": "成功更新該研究人員。",
"Failed to update the Researcher.": "無法更新該研究人員。",
"Successfully deleted the Researcher.": "成功刪除該研究人員。",
"Failed to delete the Researcher.": "無法刪除該研究人員。",
"No Researchers. Add Researchers by clicking the [+] button above.": "無研究人員。通過單擊上面的[+]按鈕添加研究人員。",
"Are you sure you want to delete this Researcher?": "確定要刪除此研究人員嗎？",
"Well done!": "非常好！",
"Swipe around the": "用手指滑動",
"screen to reveal": "屏幕以顯示",
"the hidden image": "隱藏圖像",
"am": "上午",
"pm": "下午",
"Your response": "您的回應：",
"Nearly All the Time": "幾乎所有時間",
"More than Half the Time": "一半以上的時間",
"Several Times": "多次",
"Not at all": "一點都沒有",
"(Select one)": "(選擇一個)",
"(0 being terrible, 10 being excellent)": "(0分糟糕，10分優秀)",
"Patient Notes:": "患者備註",
"Modify an existing group.": "修改現有的小組",
"Drag the handle on the left to change the order in which this Activity appears in the group.": "拖動左邊的手柄，更改此活動在編組中出現的順序。",
"No selection": "無選擇",
"Group Title": "活動小組標題",
"Configure activities and options.": "配置活動和選項。",
"Add Activity": "添加活動",
"Save this activity group.": "保存此活動小組。",
"Question Option": "問題選項",
"Delete this option from the question's list of options.": "從問題選項列表中刪除此選項。",
"Option Description": "選項描述",
"Add Option": "添加選項",
"Delete question from survey instrument.": "從問卷調查工具中刪除問題。",
"Boolean": "布爾值",
"Likert": "李克特量表",
"List": "列表",
"Multi-Select": "多選",
"Slider": "滑塊",
"Save this survey instrument.": "保存此問卷調查工具。",
"N/A": "不適用",
"An error occured while uploading. Please try again.": "上傳時出錯。請再試一次。",
"Images should be in the format .jpeg/.png/.gif/.svg and the size should not exceed 4 MB.": "圖像的格式應該是jpeg/png/bmp/gif/svg，大小不能超過4MB。",
"You are not allowed to delete all the details from the tip.": "不能從貼士中刪除所有細節。",
"Tap to select a photo.": "點擊選擇照片。",
"Tap to delete the photo.": "點擊刪除照片。",
"Tips Title": "貼士標題",
"Please enter Tips Title": "請輸入貼士標題",
"Tips Description": "貼士描述",
"Please enter Tips Description": "請輸入貼士描述",
"Please select the tip": "請選擇貼士",
"Add New": "新增",
"New Tip": "新貼士",
"Please add new tip.": "請添加新貼士",
"Tip Details": "貼士詳情",
"Duplicate this activity.": "複製此活動。",
"Are you sure you want to delete this?": "是否確實要刪除此內容？",
"Welcome to mindLAMP!": "歡迎使用mindLAMP！",
"With the mindLAMP smartphone app, you can collect information about your health. You can learn about symptoms, brain health, and check your thinking. You can also learn about your steps and sleep and how they may relate to how you feel. You can use mindLAMP as part of a research study, part of your care if a clinician ask you to try it, or on your own.": "您可通過mindLAMP智能手機應用，收集關於您的健康信息。您可以了解症狀、大腦健康，以及檢查思維。您還可以了解所邁出的步伐和睡眠，及其與你的感受之間的關係。您可將mindLAMP作為某項研究的一部分，如果臨床醫生要求您嘗試，也可將其作為你的護理的一部分，或者單獨使用。",
"Here are all the activities you'll receive notifications for when you use mindLAMP.": "以下是您在使用mindLAMP時會收到通知的所有活動。",
"Let's go!": "開始吧！",
"You're ready to start using mindLAMP.": "一切已準備就緒，現在可以開始使用mindLAMP了。",
"You're using the src server to log into mindLAMP.": "您正在使用src服務器登錄mindLAMP。",
"GPS": "全球定位系統",
"Accelerometer": "加速計",
"Never": "從不",
"There are no Assess activities available.": "無評估的活動。",
"There are no Manage activities available.": "無管理的活動。",
"There are no Learn activities available.": "無學習活動。",
"There are no scheduled activities available.": "無計劃的活動。",
"No Records Found": "未找到記錄",
"Nickname(optional)": "暱稱（可選）",
"User View": "用戶視圖",
"Add Sensor": "添加感應器",
"Sensor spec": "感知範圍",
"months ago": "個月前",
"Please select the sensor spec.": "請選擇傳感器規格",
"accelerometer": "加速計",
"device_state": "設備_狀態",
"gps": "全球定位系統",
"Gyroscope": "陀螺儀",
"Streak popup settings": "條紋彈出設定",
"Streak title": "條紋標題",
"Survey Questions": "問卷問題",
"Question Text": "問題文本",
"Required": "必須",
"Response Options": "回答選項",
"Option Text (Numerical)": "選項文本（數字）",
"Add item": "添加項目",
"Filter": "過濾器",
"Sort by date of creation": "按照數據生成進行分類",
"Study": "研究",
"Analyze Participant Data": "分析參加者數據",
"Analyze": "分析",
"Server Address": "服務器地址",
"Voice recording": "語音錄音",
"Voice Recording": "語音錄音",
"Maximum recording time is 4 minutes": "最長錄製時間為4分鐘",
"Upload": "上傳",
"Clear": "清除",
"Sleep": "睡眠",
"Download study data": "下載研究數據",
"Successfully deleted group.": "成功刪除群組",
"Recording": "錄音",
"survey": "問卷調查",
"recording": "錄音",
"SMS": "短訊",
"Back": "返回",
"Spatial Span": "空間記憶廣度",
"Activity Settings": "活動設定",
"Microphone record label": "麥克風錄音標籤",
"This text will be shown for record": "這段文字顯示在錄音版面",
"Are you sure you want to delete this group?": "您是否確定刪除該群組？",
"Patient View": "用戶視圖",
"Take steps to refocus, reflect and recover": "一起再度凝神，反思和恢復",
"Collapse": "折疊",
"Activity Spec": "活動類型",
"Sensor Spec": "感應器類型",
"Microphone re-record label": "麥克風再次錄音標籤",
"To change the default label – ‘Click upload or clear to record again’": "更改默認標籤 – ‘點擊上傳或清除重新錄製’",
"Enter the new password here, then press the ‘Done’ button on the right of the box. Tap elsewhere if you do not want to change the password.": "請在此輸入新的密碼，然後點擊位於格子的右方「完成」按鍵。如不想更換密碼，請隨意點擊其他地方",
"Temporary Login": "臨時登錄",
"Expand": "擴展",
"Create a user under their own group.": "在該群組創建用戶",
"Spatial scan": "空間掃描",
"screen_state": "屏幕狀態",
"Select a Study to import activities.": "選擇研究以導入活動",
"Analyze Researcher": "分析研究員",
"Reset account password": "重設帳戶密碼",
"Search group list": "尋找研究列表",
"Copy Group ID to clipboard": "複製研究ID到粘貼板",
"Download Group Data": "下載研究數據",
"Profile": "用戶資料",
"Analyze Group": "分析數據",
"Studies": "研究",
"Data Portal": "數據門戶",
"Month ago": "個月前",
"Months ago": "個月前",
"Customize which Tab this Activity appears in": "自定義此活動顯示在哪個選項卡上",
"Date": "日期",
"Continue importing?": "繼續導入",
"Cortex data": "皮質數據",
"Your data will appear here": "您的數據將出現在這裡",
"Successfully created a sensor.": "已成功創建傳感器",
"Successfully updated a sensor.": "已成功更新傳感器",
"Are you sure you want to delete this sensor?": "是否確實要刪除此傳感器",
"Item": "條目",
"System Admin": "系統管理員",
"User Administrator": "用戶管理員",
"Practice Lead": "實踐指導",
"daily": "每天",
"Confirm Password": "確認密碼",
"Changes done to this activity will reflect for all the participants under the group. Are you sure you want to proceed?": "對此活動所做的更改將反映在該組內所有的參與者。您確定要繼續嗎？",
"User view": "用戶視圖",
"Select All": "全選",
"Deselect All": "刪除全選",
"Last Passive": "最後的被動",
"Separate participant data into multiple lines for each activity": "將參與者數據分成多行,用於每個活動",
"Download data for all activities for this Researcher": "下載該研究人員所有活動的數據",
"Download Data for Researcher XXXX": "XXXX研究員下載數據",
"Download data for participant XXXX": "下載參與者 XXXX 的數據",
"Download participant data": "下載參與者數據",
"Adjust Toggleable Shared Tags": "調整可切換的共享標籤",
"Create a new user": "創建新用戶",
"Schedule": "時間表",
"Confirmation": "確認",
"Confirm": "確認",
"Change Viewing Mode (Currently GUI)": "更改查看模式（當前 GUI）",
"Set Viewing Mode to GUI": "將查看模式設置為 GUI",
"GUI Mode": "圖形用戶界面模式",
"Terminal mode": "終端模式",
"While in Terminal mode, you can directly write JSONata style queries to pull data directly from your database.": "在終端模式下,您可以直接編寫JSONata樣式的查詢以直接從數據庫中提取數據。",
"For example, try: `LAMP.ActivityEvent.list(participant_id)`,replacing `participant_id` with a user’s id to get a list of the last 10,000 activities completed through LAMP.": "例如,嘗試：'`LAMP.ActivityEvent.list(participant_id）’ ',將'participant_id替'換為用戶的 ID,以獲取通過 LAMP 完成的最後 10,000 個活動的列表。",
"Want to learn more about JSONata queries or what special data you can pull from LAMP? Click here!": "想了解更多關於JSONata查詢的信息,或者你可以從LAMP中提取哪些特殊數據嗎？點擊這裡！",
"Set Viewing Mode to Terminal": "將查看模式設置為終端",
"Messaging": "消息傳遞",
"External": "外部",
"While in GUI mode, you can directly pull graphs you have already generated from the LAMP database, easily view information across an entire study or researcher, or quickly view tags that give info about things like survey scoring. If this is your first time using the LAMP data_portal, or if you need to get data quickly, this is the mode we recommend!!": "在GUI模式下,您可以直接從LAMP數據庫中提取已經生成的圖表,輕鬆查看整個研究或研究人員的信息,或快速查看提供有關調查評分等信息的標籤。如果這是您第一次使用LAMP data_portal,或者您需要快速獲取數據,這是我們推薦的模式！",
"The maximum allowed file size is 25 MB.": "允許的最大文件大小為 25MB。",
"File Name": "文件名",
"The Activities having same name under the selected group will be duplicated into new name.": "所選研究下具有相同名稱的活動將被複製成新名稱。",
"Every 3 hours": "每 3 小時",
"Every 6 hours": "每 6 小時",
"Every 12 hours": "每 12 小時",
"Week ago": "周前",
"Weeks ago": "周前",
"Day ago": "天前",
"Days ago": "天前",
"Minute ago": "分鐘前",
"Minutes ago": "分鐘前",
"Streak description": "條紋描述",
"Streak popup on": "條紋彈出",
"On an unknown model": "在未知的模式上",
"Study name updated": "研究名稱已更新",
"Update Study name. Saving an empty text box will reset this value.": "更新研究名稱。保存一個空文本框將重置此值",
"Successfully deleted the selected participants.": "已成功刪除選定的參與者",
"Group name and user name will be same.": "組名和用戶名將相同",
"Choose the group you want to save this participant": "選擇要保存此參與者的組",
"Analyze participant": "分析參與者",
"Please enter your response": "請輸入您的回复",
"Note: This is the latest version of LAMP": "注意：這是LAMP的最新版本",
"Note: This is NOT the latest version of LAMP": "注意：這不是LAMP的最新版本",
"Please select the Group.": "請選擇組",
"Please select the Group to import activities": "請選擇組來導入活動",
"none": "無",
"To start building a query:": "開始構建查詢",
"1. Navigate to the level of your target on the left.": "1 導航到左側目標的高度。",
"2. Click on": "2.  點擊",
"Please select the Group": "請選擇組",
"text": "文本",
"Images should be in the format jpeg/png/bmp/gif/svg and the size should not exceed 4 MB.": "圖像的格式應該是jpeg/png/bmp/gif/svg，大小不能超過4MB。",
"Measure of action": "行動措施",
"For example, try:": "例如，嘗試：",
"replacing": "將",
"with a user's id to get a list of the last 10,000 activities completed through LAMP.": "替換為用戶的 ID，以獲取通過 LAMP 完成的最後 10，000 個活動的列表。 '替換為用戶的 ID，以獲取通過 LAMP 完成的最後 10，000 個活動的列表。",
"Want to learn more about JSONata queries or what special data you can pull from LAMP?": "想了解更多關於JSONata查詢的信息，或者你可以從LAMP中提取哪些特殊數據嗎？",
"Click here!": "點擊這裡！",
"There are no shared tags set for this": "沒有為該研究人員設置共享標籤",
"To display data on tags shared between participants, set": "要在參與者之間共享標籤上顯示數據",
"to an array of strings, where each string is a tag you would like to see. Please contact your study administrator for more info.": "其中每個字符串都是您想要看到的標記。請聯繫您的學習管理員了解更多信息。",
"Measure of Action": "行動措施",
"Medication": "藥物治療",
"User": "用戶",
"User number": "用戶 {{number}}",
"ADD ITEM": "添加項目",
"NAME": "名稱",
"TYPE": "類型",
"Choose File": "選擇文件",
"Memory Game": "記憶遊戲",
"Does not match the password you entered above.": "與您在上面輸入的密碼不匹配",
"Failed to fetch the study details.": "Failed to fetch the study details."
}